岩岩發現活著suffer,笑到Hihi,有冇人知乜人

高質好笑有heart,夠本土，佢地本身係咪dj黎？

喂屌好撚好笑
正

我以為會再度進化
真係笠假髮唱高8度踩入去拎利是

係囉，呢兩個主持幾搞鬼，其他片麻麻係活著suffer,真係唔錯，幾有創意幾搞鬼

呢個都幾搞鬼

屌你，又真係幾好笑

人生係suffer既~

係幾好睇既

佢好多得幾百人睇，真心要撐本土，都想香港唔會比唔上微辣

push